細個打少啲飛機係咪會令高度最大化

細個打少啲飛機係咪會令高度最大化

我打好多

早啲訓啦柒頭

營養>運動>父母>打丁

基因>營養>作息>運動

多數人就算營養幾好都好都冇可能有兩米高
除非你父母係北歐人

冇咩影響其實

老豆老母米七都無個仔係咪唔會米八

唔係
父母米七都無但我中學已經高過佢地
利申無米八但有178cm

中學178cm而家無度過